[慎入]《深宮計》收視報捷 總監製梅小青「半裸照」找數

【星島日報報道】《宮心計2深宮計》收視報捷，一班演員早前在劇集點擊破30億時都陸續兌現承諾，紛紛貼出性感水著和裸照答找數，謝觀眾支持。總監製梅小青日前更揚言點擊破40億便會「找數」，更話自己已經找了一張半裸相為觀眾派福利：「不過就好多年前喇！」

64歲的梅小青昨在Facebook找數，「大家開心地找數了，何離（蕭正楠）也要我找數，我爽快的答應了，而且不是放童年照的，不過不知道是誰發明找數的？」

不少粉絲大讚梅小青索爆，「嘩，索呀」、「殺死人咩」、「嘩！怪不得家豪哥每次望住你都笑咪咪啦」。

有無梅小惠半裸照？

嘩

不了

「嘩，索呀」

嘩！怪不得連登仔每次望住你都笑咪咪啦。

梅小惠原來已經靚佢好多